發現男同事手機save左好多我既相

日日係公司都見到佢
點算好

This

大叔的愛

有時仲會一齊lunch

佢仲後生過我

講個笑話俾你聽,係咪佢ar

試下唔好咁抗拒先啦

叫佢send返脾你

點發現

以前都覺得佢對我講d野怪怪地咁

佢搵相時見到

應該係我facebook果d相

去廁所嗰時見到你碌J就俾你吸引咗

我地好少一齊去

靚仔 ？

呀牧 巨根後輩

上得連登個個都中上樣

你靚d定佢靚d

放返佢d相出黎 咁就打和啦

佢係斯文正常樣,但唔似gay

正路互射兩次先啦 唔係點知大家夾唔夾

就lunch time，好驚

單眼相認 相約殘廁

死hehe

食完lunch，好彩成班人食
但佢坐我隔離

我地係埋一齊啦...好嘛

俾❤️gay

我有巨根，可以嗎？

試下一齊？

春田田

方便 print出黎打小人?

咁撚GAY

樓主

Same
我發現佢snapchat個memories淨係save左有我嘅相，代表咩好驚

有無大肶互磨？

一係就冧你,一係就密謀隊霖你,你自己揀

屌 以為有人開post 講我 嚇死

is great

扯左

gay post

聽frd 講試過第一次
一定返唔到轉頭

約佢格下劍囉

hehe

你要唔要試下

我有巨根可以嗎

做咩貼我出黎

直接問點有咁多你既相囉。

一齊沖下涼囉

我之前都見過我個fd電話，
save左勁多我個陣時女朋友既相

佢地係同班同學

我save曬全班女同學d相

買定KY…

save你相係因為你靚仔，但唔係gay，係用你d相去交友app呃女仔露波露閪

最近男同事都成日𥄫我
又特登放蛋糕仔係我枱面
利申非gay

蛋糕底有好多摺好既心心

鄭生, 有冇睇Barry ma 講你條片
條撚屌好少讚人

無睇 乜水嚟，有無link？

啤梨晚報 638集 d

信我！你狠狠咁屌佢一次，了咗佢心願，包人再煩你，長痛不如短痛

比心基❤️

Seed呢

快啲一齊啦樓主

性向其實冇樣睇

youtube 啤梨晚報 638集 d

J多次娜姐本寫真先睇佢 娜姐刷牙真係好正

我諗緊問唔問佢好

試下主動出擊

俾個單眼佢睇睇點先

拎黎打丁啊你驚唔驚

有冇seed

靚唔靚仔先
靚仔就人一世物一世都要試下
樣衰柒頭毒撚就告佢性騷擾

得喎!!!!!!!多謝巴打!!!

佢如果話 好似前輩咁就好啦
你會點

以為你想溝佢

我屌!你係基佬?

大獲,點算?

我真係含得撚

用自製雞蛋

咩意思 我無食過

點發現到